以後應該話多啲班狗係曱甴

黑警黑社會佢地已經麻木

但你屌佢係曱甴，一來以後佢地同藍絲都會混亂屌人曱甴之前都窒一窒，諗下屌人曱甴會唔當屌狗。

二來你用佢地嗌左幾個月既野，去稱呼佢地，佢地會崩潰

怕唔怕比人屌「非人化」佢地，但你屌佢係狗，係過街老鼠都屌左好耐

怕唔怕比人

曱甴平

係，仲可以延伸去佢阿爺度

曱甴

不要說「黑社會」；試著說「死曱甴」

警曱
COPcroach

有公權力既果邊先係要有制約既人
市民話你曱甴，話你垃圾廢柴，人生攻擊咁又點？咪又係得個屌字
但班曱甴唔同，佢地代表政府，當一個政府唔當市民係人既時候，係好撚大獲既一件事。

警甴

曱甴平 甴近平 曱甴 習曱甴

甴種狗 甴曱平

agger

【突破樽頸】沉迷撚狗唔會嬴到，要嬴就要集中火力針對政權

以後一撚定要叫佢哋曱甴

毛甴東

甲曱甴平

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

死曱甴平

曱甴平表示認同

佢地對曱甴嘅怨恨好深
宜家還返比佢地

佢地蒙哂面隻隻一撚樣，似足曱甴

agree

非人化呢個心理關口咪同暴力一撚樣

俾popo打就打返轉頭
俾popo叫曱甴就叫返佢地做曱甴
就係咁簡單

推

甴大大同意

打得唔好，想講唔怕比人講呢樣

前面加埋個臭字， 臭曱甴

死好啲

一開始我已經覺
覺得應該話返佢哋轉頭都係有人叫唔好唔好

你唔覺佢哋聽到個臭字就特別暴躁咩

why not both

下次解釋埋俾佢地聽

推 一早講過要出呢招
明明班狗既裝先係曱甴

一早應該

曱甴 曱甴 曱甴

曱甴 曱甴 曱甴 曱甴 曱甴

非人化係有力量嘅一方話無力量嘅一方先成立
你無力量嘅，真係可以屌佢地幾句曱甴就屌死班狗咩
如果屌幾句曱甴就可以打柒班警察，你都笑柒我啦

曱近平

認同

同埋我都有個疑問
點解總會有人話唔好學對家非人化
又話外國睇會覺得點點點
但一來一直講緊過街老鼠一樣係非人法
二來國際對警察標籤示威者既反感肯定同示威者叫返佢地做曱甴爭好遠

一於叫班popo做曱甴

曱甴近平

根本就可以

同埋應該叫建制派做 反對派

警甴

死曱甴

曱甴王 甴近平

係死曱甴